唔鍾意人又要氹人留住人喺身邊

扮咩朋友 on9
閪.... 閪女人

臭閪

我也不屌

吹呀

慘得過你又受

你夠脹

..

慘得過矛人留我

？

@5p台台主

5 sick

摩牙 plz

抵

個名有個s字

唔喎

我瀟灑

唔開名

梳唔識規矩

閪.... 閪女人

矛得你揀

你跟邊個

ok

兩個字

唔俾

大佬

stop

葉姐

氹me

氹你上床

知京？

乖

唔制

鳩癢？

葉得閒？

YES U IS

癢 笑到我

交保護費先

歧視

我係大佬

佢廢青嚟

魚魚已被台灣人同化

廢老下話=.=

大佬有人蝦我

中港台一家親呀

少少嘢就搵大佬

屌 痕呀

心癢癢der👉👈

鳩痕痕的！

唔揾大佬揾邊個！

文ching魚

等大佬搵

快d揾我啦

最緊要識走

block jor me

日日扑

手段嚟

明明冇接觸過台灣人

射晒俾我

你條女

射牆都唔俾你

幫我含

咁我射你

除褲

幫我

唔準吉禾

嫌棄me

張圖做得我阿婆

好想r下巴 嘻嘻 入得返個photobucket

bye

唔準
咁我點算

可以入埋我

太柒

後入睇唔到樣

好嬲啊我

你一日嬲24hr

我都無嬲過你

含你

快

揾唔到ge

我咁可愛邊有人嬲得落

我大方啊係٩(｡•́‿•̀｡)۶

盲？(╯°□°）╯︵ ┻━┻

鬼叫你咁細咩( ¡︵¡)

喊㗎(ಥ﹏ಥ)

唔比牙
最多俾你入黎啦(╯3╰)

唔入你隻臭g╮( ˘_˘ )╭

算，你入左我都唔知
不如唔好入╮(╯﹏╰）╭

身形又大又方

(ง •̀_•́)ง 要隻揪啊？？

我窄心人厚

窄❌ 宅
人❌ 仁

想俾我禁住黎砌？（ ﾟ Дﾟ）

窄心
人厚
啊

想吉你 (♡˙︶˙♡)